我巴今場留力啫

成班傻仔剩係識係到笑

Siuma

留力世盃見